WWW Technologies and Applications 2014
HOMEWORK#5
NAME : 黃喬苡
CCU ID: 602410086

Files : HW1.html pasexml.xsl sport.xml readme.txt

Link : http://dmplus.cs.ccu.edu.tw:49329/HW5-web/ 

一進入畫面可選擇用crawler或search

crawler 
輸入URL跟Max數量之後,會執行CrawlerSearch的servlet
並進入if(action.equals("crawler"))
呼叫Core中的crawler
每抓到一個連結就進入HTTPConnection抓取html code
丟入hash table中記錄起來,
並也把連結丟入Queue中以便使用BFS找繼續找連結

search
回傳如果在html code找到keyword的url